SCMP: 政府星期六開始封鎖油尖旺區域

香港電視爆升中

點撚樣封

爆升？

#逃出油尖旺

水馬

隔離7日情? 係咪要捉個細路入去先, 邊個想屌欣宜?

港鐵特急列車 區內站全部飛站
馬路同高速公路全封
快D 唔想返工

催淚彈囉，橡尻子彈囉

講左咪走撚晒

幾時封晒全港十八區

又搞事,死暴徒

有冇諗過油尖旺都好多黎生

係咪WFH

要走好走

琴晚開始有朋友搬去親戚到住，睇黎有咁少離開左油尖旺

起鐵絲網圍住呀？
睇動物去動物園吧
哎呀 海洋公園都執埋沒動物睇

恐懼撚大勝

琴日有線訪問完個鋪頭職員定老細話口停手停

全區封？
果到返工既點算

以前示威就即刻封站

係咩，咁去銅鑼灣囉

走呀

恐你老母咩明明係個政府智障乜柒都打稻草人咁打落市民度屌你老母

過海點算？
去觀塘搵老母先過到海

韓農果期 入面禁區

連客都唔俾入就叫佢停啦

政府係咪收左美國佬錢搞事呀
我要返工呀

1137點送貨入去

當佢理大咁叫班狗圍撚住佢

北韓式封閉

source邊句有講？我搵唔到

Part time封區？
星期一至五就好開放

住嗰度嘅今日開始好執行李搬啦

弱撚智 香港咁細 一早走撚哂啦傻閪

最後一日逃生機會

生化危機 用解放軍封城

睇到sor

星期六先開始今晚就走撚哂啦

我要見到TG同防暴，執法部門全力配合

咁都封 真係哭撚左

城寨2.0
由黑社會全權管理

睇下呢班人敢唔敢屌

係咪即係叫人今日好走

好似西環咁封

同當日武漢預告封城一撚樣

痴撚線

The lockdown, the most drastic measure yet during the year-long pandemic, is expected to begin this weekend in the two designated mandatory testing areas within Yau Tsim Mong and Sham Shui Po districts. Only residents who showed negative Covid-19 test results would be allowed to leave the areas, sources familiar with the situation said.

預計銅鑼灣多人過年宵

政府真係好醒目，諗住等高危人士搬晒去其他區先封

仲有24小時出逃去長洲

現時點 信和 冇喇冇喇

要走都走撚哂啦而家先黎封城

不如直情封晒全香港啦

召喚黎生

契弟走得摩

終於忍唔住要玩小區管理
仲要準備想用旁門左道方法減少飛機嚟香港

時間真係啱啱好準備月尾就BNO可以開波

然後話咁樣都仲係升，要再升級防疫措施

訓公司

油尖旺既人走呀

封油尖旺 咁過海駛唔駛剩係俾行東隧

正啊！

回港易免檢繼續！

封死油尖旺！

其實某程度上都關防疫恐懼撚事, 冇錯基本上佢話封就封, 但你表現到咁驚咁配合佢咪更加大條道理做

今日走? 微信群發佈?

目標係將香港全面新疆化

要走都走到全香港啦 封關未

真係好撚on9

你驚唔驚佢都照做啦，幾時有尊重過市民點諗

屌晒你班散水撚！同我即刻返油尖旺！油尖旺係要塞嚟！

東方出左星期六開始

好撚on9
學撚哂支那果d防疫方法
人係流動架on9

屌你老母變raccoon city

lockdown

CLS

警察封鎖線 東南西北完全封鎖
邊個逃走嘅會被拘捕

別讓油尖旺市民跑了

表你老母閪個現咩 大撚把香港人街照出房照開 仆街政府係咪都大條道理啦
你老母閪係d乜鳩防疫搞到政府既9up就收鳩埋你老母死柒西

屌我返唔到工呀

利申：最愛返工

香港居住密度高到咁有hi 用咩

商店D租點計

你繼續恐懼又有撚用?

油尖旺暴徒！

走啊金毛玲！！

用橙帶圍住成個區

叫你封關又話顧及兩地港人感受
依家當油尖旺人係咩

可唔可以申請禁制令再司法覆核？

最緊要封旺角

lockdown分分鐘貨都送唔到
成班panic buy衝去759就差唔多

業主表示關我撚事，租照收

恐懼撚雖然經歷咗一年已經減少左，但都仲係有好多係處於恐懼，包括我身邊的親人已經係咁

我都唔知驚啲乜感染咗有幾多人死姐？just a flu

好老實，唯一驚嘅係感染咗之後，隔離你唔知要隔離到幾時先至俾你出返嚟

你一講就走撚哂啦
點封呀

恐你老母個閪啦 收鳩皮啦死柒西

2019年油尖旺大圍捕重演

其實最安全應該係中西區，比我走一定走去中西區

宵禁

封星期六日, 一至五開返?

我既訴求係返工 DKLM

邊有人驚過 日鳩日係度打稻草人
個個繼續照出街
佢咪話你市民唔配合乜乜柒柒
你都戇撚鳩

走得快走呀
跑去其他區傳播
18區都要封鎖

幾十單就講到好L嚴重咁專恰窮人

個濕鳩政府究竟想點

pin this

我已經安全到達中環了，回不去油麻地了

到底有乜撚野用
俾你真係封到3-4日
圍封範圍內d人做哂檢測呈陰性
解封之後d人就唔會中?
屌你老母on99

佢哋點算？

根住油尖旺個啲又四散全香港

又係黑衫後生仔攪成咁啦一定

唔知酒店招唔招待
油尖旺區人士呢

係咪畫條楚河漢界唔俾人入去？

今日油尖旺班隱形患者實四圍走
走勻全港17區

咪就係講緊之前講嗰兩個區域
樓主個標題講到全油尖旺咁

支那啲屋就真係一條條邨
香港就一堆堆屋 根本唔可以用同一個做法

叫佢封關就唔封
走去封一個區

重演武漢封城，跟住出現大遷徙

夾好左油尖旺d 人平時唔會誇區返工

點樣返工先

出去book酒店啦
嗱嗱聲

酒呀！！

唔係好爆姐

你傻撚左？

成排係度捉人聚會

幾多黃區議員捉人聚會

事先通知封城？

屌你呀，book 撚咗牛角同女神食喎

其實個區有幾大

搞左成年都開始封城

病毒知你返工唔會搞你，好有靈性

封關都封唔撚到啦 仲封油尖旺

封埋商業大廈啦, 我想WFH呀

俾強國照完肺之後 要做咩“小區清零“
然後搵你班窮閪做實驗
再順手俾黑警呃OT

水炮車守彌敦道

老細叫你提早返公司咪封係公司做野囉

手停口停呀 唔好阻我返工

照食，食完封區，book間酒店禁室培慾

深水埗都傳話封

根本無用

全民監控試驗場

唔開番點番工!

東柏林

我要番工

將矛頭放市民到引發內鬥分化
從而分散對政府施政抗疫失效嘅焦點
唔好再盲從附和迷信指責恐懼撚幫政權開脫啦

比唔比返工？

點解冇晒反對派黑暴仲要封城阻人做生意？
你班保皇黨做乜撚野？

搬得去邊
得酒店姐

90分鐘死亡直播?

開始播毒
係黨毒

一經信和暴雨瀉 沿著長龍又不想 貼近些

露宿者實周圍走，將D毒周圍hi

政府會養佢地
放心

係

深水埗個指定區域得一個檢測站邊驗得切
實好多人驗唔切犯法

聽日考ielts

今晚d人就走去第區

多謝武漢害死全世界

邊有可能，你老細叫你唔駛返工呀？

善意提醒

今晚搬去東九先，

利申： 住深水埗區

用返前年反送中果陣一樣規格，防暴速龍+水炮車+龍蛋+紫旗

已撤離

封SSP

on9恐懼同政府做9嘢根本就無撚關係

9成都係

香港好大咩

返工嗰啲點算

政府代出糧？

gov real handjoke

全香港驗個lab capacity都唔知係咪真係夠

之前少人就有火眼實驗室, 而家成幾個區反而無

事先通知: 走哂
不事先通知: 市民投訴政府沒有事先溝通

封兩日其實有咩用?
最少都要7日啦

未封d人就走撚哂啦
同之前有d大廈確診一樣 神早放定風話可能會封 之後再研究一大輪幾時封
Tvb影撚住有個老母帶住行李箱拖住個仔 夜媽媽搭的士走

走撚哂啦

吹水唔抹嘴

點會咁樣放風 個個走啦

參考理大一役

而家香港搞到大陸咁都無所謂呀？好快封全個香港，禁出入境

仆街快啲去食完餐拉麵就走了

就係想比你走

岩哂啦一早要咁做啦
再揾啲差佬揸住支ak守住，邊個想偷走就亂槍掃射、格殺勿論
咁先幫到警隊建立威信嫁嘛

真係扯上去

你驚無所謂

但如果配合政府捉人算唔算政權幫兇

認真，過海安全D，預計會慢慢擴大封鎖

屌你老母波台狗

油尖旺 好多舊樓
比大陸人買左一開幾間
再幫南亞/大陸人 拿政府錢租返

Staycation 完第二日咪走唔到

出磚陣

做市民不喜歡的，就對了

星期六先封，走撚哂喇

東徳

圓方計唔計先？

由於市民已經走遍十八區，政府決定全民強制檢測以壓止疫情

屌你老母 我要返工做撚埋油尖旺同事既野呀？

紅毛泥封閪咩屌?

有錢佬唔計

我要返工

兩色共識

黃藍同盟，我嘅訴求就係返工

封理大都要2000狗力
封油尖旺出哂3萬都唔得喎

廢老聚集抵捉喎
成日聚埋一齊捉棋
見到女人行過就眼甘甘咁望住人
仲成日隨街吐啖
影響市容

有錢人小區有機會唔計

慘囉 d舞王歌后無得表演了

仲有k11 計唔計

小你老母區
屌你老母on99架?
屌撚足咁多日都仲小

唔好唔記得仲有平時呃ot 嘅特務狗同民安隊啲frd

鳩鐵直送摺被兵囉
到時又輸入另一批病毒入嚟

你係想有果個效果就應該秒封啦
放定風 根本做唔到果個效果 咪姐係擾民

同武漢封城一撚樣咁ON9 明知自己個城咁撚多病人 想封起哂佢唔好擴散出去
但又ON99咁預告定封城時間 搞到成班衝撚哂出去其他地方
咁封黎把撚咩

咪撚臭系
又捉人唔戴罩
捉人聚集喎

手停口停啊

舞動全城

有鳩用咩 你鎖個區
佢驗完比你clear到
開返啲人出出入入咪一樣

受消息影響今日港股直線向下調整

要封要快啵

同武漢一樣？？

所以咪封港全民強制檢測先係最終目標

蘋果日報算唔算
我就覺得算嘅

小乜撚區

分分鐘係啲狗放風少啲人做少啲，廢事奶野

諗多咗，只封窮撚區

先封左MTR 先啦
D 人都係咁入去

小區係蝗語

社區

開繼續開

咁封掛

油尖旺其實唔窮.......

屋企住果度好難走
主要係唔想人入去,然後慢慢檢測晒入面啲人

即係話深水埗，觀塘，荃灣同北區好快都要封

堅定流呀 係就快

準備睇社畜火魔開路趕住返工

堅定流呀

人哋諷刺緊呀Ching

屌 樓主個標題有誤導成分冇睇清楚以為係成個油尖旺區

油尖旺班古惑仔會唔會出嚟做野？
係咪想斷鳩班黑社會米路

全部封14日，無得食飯返工咁咪卜街，點賠啊？

佢唔出街唔使番工
唔知個個照出街

wa diu
1137之前3蚊...

班恐懼撚配合政府, 周圍獵巫自high, 我係政府真係笑撚死

每個路口都有3層防暴

我嘅訴求就係返工

咁仲點去買羽毛球拍????

有冇港產片炒呢套?

就係班仆街有錢富婆跳d垃圾死人老舞害全港

有冇人講下大約封邊度
旺角 太子 定只係現時點果邊?

等大家習慣一下第時广東省香港市嘅生活日常

奧運站嗰班點算好

南華係咪偷取國家機密？國安法？

永遠唔捉佢地

搵班窮人祭旗

要返工嘅話，睇嚟要係逐橦樓跳天台先可以逃到出去。

你試吓爆嗰區係中環 你睇吓佢會唔會封

油尖旺又開戰

界限街以南不得進入！

Check 到富榮花園先

一話封城股市即有反應

清零又唔講

番工過海快左勁多
德政

柒婆真係無撚用 封關又唔撚封 檢疫又免撚左

Bloomberg

係咪唔洗翻工

識乜吖，擺明係政治互批，兼趁機整治聚賭問題

又跌落圈套，同前年大3罷，異曲同工。

好似淨係近佐敦街一帶？

佐敦

又做埋d on9 野

國師又中

恆指代表香港？
炒咗幾多年港女 呢位廢佬？

然後今晚個個大包細包搬走

走佬>病毒周圍散

齊心抗疫呀嘛
啲人唔戴豬嘴/n95 真係好自私，成街都係外科口罩播毒撚

利申：極端恐懼撚，覺得人民鬥人民先係抗疫重點

利空出完

下午大升

其實果時武漢封城封社區
D支那人有冇武力還拖出去? 定係比公安打包番?

金鐘直飛深水埗

又唔掃安心出行 好自私

超市會唔會又現排隊潮
快的叫3姑6婆掃貨

依家提早左知,咪可以走定先?

同武漢預告封城有乜撚嘢分別

荃灣一啲都唔撚窮窮果區係隔離葵青

我要番工啊

尖旺都封？

sor多謝指正

D人開始走佬，散播病毒啦慒撚

唔比返工正啊

係封就即刻啦, 唔好比病毒有機會周圍走

小老母區

應該已經有好多人係d group 到叫人好搬走啦

唔識炒！識得屈！呢位年青人

會唔會星期五晚已經冇晒人

走得去邊, 遲早封晒18區

會唔會封到大角咀

人地揾籍口搞鳩藍屍廢老你都可以當人撐政府
究竟要幾真心先會咁柒

黎先生同佢啲黨羽會唔會發難

將病毒帶出去

黎字頭表示反對

佢一早想咁

遲早人人有份驗DNA

點好難走
攞曬啲必需品野住酒店/親戚咪得

其實講真成個油尖旺夾埋都唔夠跳舞群組多
但佢地就好似講到好恐怖咁
佢地遲早玩到香港封城
無DNA唔準走

明白 叫狗黎捉人都反政府

山頂、中環、銅鑼灣、九龍塘既朋友免疫
窮撚區先要封
有錢人無需要封

上所有group 打 可能遲啲 可能全香港都封
18區 超市現人潮

一個區去第二區行幾步就到，鎖閪咩

要人叫先走果d人邊有咁醒
越亂越好

心水清

恐懼係政府帶出

咪係
好撚好笑
支那個d乜柒小區 垃圾蘇聯式詞語咪撚用係“國際城市”度

走左咪走左
政府都唔撚care
純粹做下樣當自己真係有心防疫

cctoy智商連曲線都睇唔明

觀塘成堆寫字樓 真心想睇佢點封

港豬每個人都係黎生

咩鳩

好玩wor 繼續學中共d野 封社區

鎖區但關照開，有料

全境封鎖之油尖旺特別篇

香港周圍酒店賓館,搬去幾日根本易到爆,留名睇日日創單日新高

捉手足就話啫，佢而家捉緊邊個先
如果照你咁講嗰啲咩投訴法官全部都係撐政府

其實為BNO至真

住酒店要錢
住親戚度親戚都唔想收留你
封鎖又唔係世界末日
唔會冇野食餓死
只係出唔到去返工返學

鬼會信佢

無工開既即刻去租個劏房住啦

住個度係咪可以唔洗返工？

7婆：我相信個區既民居比較小，同埋中環屬於商業區夜晚人流會比較小

一係就決斷d 派錢+全港鎖14日+封關啦. 咁樣做根本就無用

無得返工香港人點算

堅料

幾時公佈?

點樣先叫配合
狗捉人冇戴口罩果陣我唔幫拖，定係我報狗捉人冇戴口罩？

封但照返工？

office 係果區都唔駛返

真係進入“戰時狀態”？
好似當年長春圍城咁？

好似上年出返啲防暴狗tg咪封到囉
黨鐵落閘 彌敦道tg放題

準備全港爆啦

防疫防疫

又封區 又開年宵 係乜玩法

點會比你返工

租開劏房個啲人咪最多咪搬走去第二到住

陰性咪出得囉

你都on撚9
全港最撚惡係元朗國d鄉黑
唔比賣年花

返工唔會中，你幾時聽過返工群組

封關係做到不過佢唔做
封油尖旺係根本冇用

啱

朱門酒肉臭

防疫撚又贏

放tg趕廢老

預早同人講我聽日封
入面既人快d走啦

屌,咁我點返工?
我嘅訴求好簡單,淨係想返工

係咪星期一至五 0900-1800會解封 反正返工唔會中招

事實係超有效

黎生住果頭點算

公司叫你自己放AL啦

簡單
四赤陽陣

成班on9 仲響防疫角度諗
而家練定點鎖成個油尖旺咋
第日出番嚟玩仲想走

我想搬入去唔洗返工，有冇人一齊？

依家放晒風，區內班人今日即刻大遷徙，去晒十八區，入面邊個有事就等如出去播毒

無睇

我要番工!!!

捉d人掟落街咪冇人敢去囉
黑狗都做慣架啦

fake news

防疫撚恐懼撚又贏

唔知點解我睇到SCP....

其實佢冇用錯
政府係攞共產黨嗰套「小區」嚟打壓香港人
鳩做防疫 實際政治打壓

最簡單唔賠錢又拎到dna既方法，佩服連登仔仲可以當玩

預約封區 提D人走 咁封黎有咩用

小你老母區

好快會封鎖埋大嶼山架喇

佔領旺角

點樣封鎖

又想黎多次搶廁紙

黎生真係好鬼煩，唔好再貼黎生。

PS, 我嘅訴求就係返工

你幾撚時產生個政府會理市民點諗嘅錯覺

係咪想太子站有常駐速龍

幾時封觀塘同中環，鰂魚涌之類
自動罷工

然後街坊個個十尾上身, 又石油氣火遁 又天拿水水遁咁?

根本錯撚哂
鑽石公主號都講咗個地方污染咗
再留個度只係令冇中嘅人中埋
再推返前啲沙士淘大都係搬人走啦
仲要淘大係一個單位 油尖係一堆劏房
已經成年 港共根本完全無吸收過任何經驗

小咩野區呢

屍殺油尖旺

佢係封確診大廈 定點

住油尖旺既住酒店,去朋友屋企住

封左咪去沙田銅鑼灣

尖沙咀班老闆肯放過你
分分鐘黎字頭係尖沙咀做老闆

朋友話真係要即刻走
拎住本BNO去到英國先算

另類集中營

九龍站上蓋又唔計啦屌

親戚朋友？ 瞓街？

點解政府要攬炒香港都無曬反對派

又話有國安法香港好安全既

唔得閒留意股市，即刻跌？

政府將計劃用777億興建鐵絲網封鎖油尖旺，防止疫情擴散

我訴求係星期6日返工

放哂風 俾機會居民走
真防疫

點解你會覺得政府真係為抗疫？

.cls !

強烈要求封埋港鐵

嗱嗱聲去迪卡農買定嘢先

又唔打疫苗

但繼續5000個免檢疫

義士小心

冇得返工已經係世界末日啦 基層黎講手停口停
做地盤果D 帶個睡袋去地盤訓
做食肆果D 帶個睡袋去間鋪訓

除非你話會搵業主攞資料 唔見人就即罰幾皮 咁D人咪乖乖留低囉
不過個政府冇撚腦 唔會識做 是但封個區一兩日扮做左野 之後又可以屌鳩係市民責任 貪玩搞到病毒散出去

玩左成年

第四波又玩左個幾兩個月，而家重係一pat 屎

班商家佬同基層人仕睇下捱到幾時

同以前老師講 我地下個星期突擊測驗！差唔多

就係想啲人大逃亡，散到全港逐區封強檢

生化危機...

佢既目的係搵個唔識反抗既區做白老鼠 睇反應
全民檢測拎市民數據

你估佢同你抗疫？
黎緊應該續區咁做 達致全民檢測

大家睇路

政府佔油尖旺

根本佢一次過封撚哂18區 學大陸果隻 比你搞一次 麻煩1個月但清左零仲好

好過而家時不時就出D弱智措拖 擾民又對防疫冇幫助

北角仇B搞菲傭姐姐 原來又係搞藍絲廢老呀

摺被軍中曬仲過癮

迪卡農群組lol

星際，黃金都唔去得？

不嬲都唔理輸入㗎啦

on9, 提早講d人走左啦，白痴抗疫

清零根本無可能, 一日仲有免檢疫根本無可能做到

下點返工

快啲走吖

塘尾道以西唔計

記住一定要封海港城

清零本土only ，不嬲唔理輸入

逃出油尖旺

啲交通就好似佔旺咁靜

諗起都興奮

試下外間反應jar, 根本對防疫係無幫助, 退一萬步油尖旺真係清零, 之後呢?
無限loop

你會唔會比住油尖旺親友去你屋企訓先？
我一定不會

而家係要玩困獸鬥

買d咩

政府其實都好好,放下D 風比市民有位走

露營

青衣唔算太窮啫

跟住全世界爆到柒彩

清左零仲點永續限聚

我既訴求係返工

喺油尖旺返工點算

封咗點返工
屌你老母on99正苦

點為之清零, 即過14-21日無新增本土呀?'
唔橡未清零囉

港共不知幾想永續武肺
借武肺嚟新疆化香港

冇可能封到多尻餘

scmp準？
似流料多

盞啲病毒散勻全港

你睇佢個關門常開就知目標唔係清零啦

好多人逃離油尖旺呀，睇嚟要強制市民使用安心出行同健康碼
呢一切都係為咗全香港著想，所有都係從科學角度考慮，希望市民諒解政府點解咁做，唔好乜都扯上政治

講到市民唔驚就有得簡咁

同病毒傾好左 星期六日先會感染

番唔到工已經係世界末日
仲要咁既時勢
老闆理得你，唔番分分鐘以後唔洗番

成個油尖旺區定嗰幾條街呀 又標題黨

附近做嘢
這幾天成日D南亞人士
一袋二袋座車搬去第二度
分分鐘全世界炒晒

愈亂愈好,德政

但疫苗証實左有用,有錯請指證

成班人係咪唔識英文？

留名等睇政府澄清, 前日先延續得7日晚市禁堂食, 而家點會咁大動作封油尖旺

交稅應該算
留港生活消費 幫助經濟
返工幫助經濟
另外 諗住食窮政府拎老綜 收政府錢又算
諗住帶頭離港 幫政府消除香港人身份同將分額比大陸人又算
應該要極左咁虛無生活...但要講佢生存無論有冇用政府或香港資源都應該算配合政府嘅資源分配
你諗住死咗佢 應該算配合 詳見上面離港撚

揼個原子彈炸晒佢殺菌兼消毒

格殺令囉
反正班狗都會照做啦，有ot錢賺仲開心

睇嚟下一個會係紅磡或者深水埗
其實而家深水埗都已經爆緊

邊個走過界，殺。

封站放催淚彈囉

今日就走晒啦 傻閪

真定假？
成3個區喎 on99
樓主散播恐慌

係人都走啦
明知呢套香港係唔work

窮人餓鬼發惡政府先驚，隨時邊個落區邊個無命

之前次次都好準喎

住喺個頭係咪要準備訓朋友屋企/街

預先打鑼打鼓話比人聽要封城

on9 勁多人出去吃喝玩樂 點先叫唔驚呀？

有得wfh嘅人
星期六仲要work？

錢就市民蝕 糧就政府出

多謝政府！

星期六開始

成班黃屍豬同所謂嘅黃議員
剩係識捉人聚賭
影人唔戴口罩/戴得唔好
跟住放上網公審
我戴唔戴/點戴關你撚事咩

Zone Z 要用鐵絲網

咪係200 萬人上街

咪又係暫緩

有撚理過市民做乜

係油尖旺返工果啲點樣？

係咪今晚入一入油尖旺， 明天就唔使返工啦？

??

真 其實我地信個疫情係假 唔戴口罩 佢就無得推防疫措施 因為我地確信無疫情
可惜回你個幾個都睇唔明

旺角監獄？

黨鐵都唔俾去旺東，似係真喎

除罩

油尖旺d舖租咁貴，封兩星期d商家佬要蝕幾多

攬炒啦

住幾日酒店點會冇錢

佐敦咋喎 但我返幾步之隔既隔離區

我都咁話驚咩 唔做恐懼撚應該除罩

呢個關咩事

到時要靠班社團人馬殺出油尖旺, 因為十二點後佢地話事

用生化武器物理性消滅病毒宿主？

快啲走呀

諗起division嘅dark zone

真定假

呢個係一早講定要整東鐵，每個月都有一個星期日停

ON9

你都on撚柒鳩, 乜鳩都恐懼撚

有啲連登仔係咁on9

少少野搞到咁大陣象

人地整條唔知咩線要封咋

原來係咁，sor柒左

下一個劇本:
由於油尖旺區居民沒有跟從封鎖隔離指示, 導致疫情於本港不受控制, 本港將於31/1 (BNO生效前)封港

2月21日

咁19年反對黎做咩？

陀地泊車仔仲唔屌鳩佢？

係咁刷民怨

屌果頭返工 今晚要搬去公司訓

全港200萬打工仔準備入住油尖旺

又搶米

班垃圾北姑雞蟲一早帶住病毒周圍播啦，封住有咩用？治標不治本

笑撚死，
油尖旺狗

加速四散

on9 測試沙中線路段啊
一早宣佈了. 2021年1-10月 每1個月有1次星期日停駛

紅 VAN 又中
柒婆見你油尖旺封鎖都無太大阻力, 就會考慮其它區分

遲工拎dha 封晒

爽呀

幫手宣揚開去 等油尖旺班人動物大遷徙咁走哂

求你唔好唔比我返工

黨鐵講野你又信呀?
幾時變到咁聽話

示威果陣

2月21呀世姪，年都過埋

Pubg咩

其實好小事，吹大啲政府就要出黎解畫
之後真係爆，又要U turn

我地屌鳩恐懼撚咋嘛
你冇份驚關你撚事？
市民就恐懼撚呀？你估好似你班傻閪下下assume人係黃呀？
你班冚家剷又標簽籤又批鬥
行山跳舞就罪大惡極
中左招就瘟神咁撚樣
咁撚驚咪做野囉
Btw中招班人死撚晒未呀
D後遺症點撚樣呀
隻病咁撚把炮講多啲病例出黎比我驚啦屌你老母

防疫變抗疫 乜撚都封得係唔撚封大陸關

好似好多人冇睇內文
佢而家未封晒全油尖旺
係封某一個範圍

不過遲啲會唔會擴大就後話啦

關咩撚野聽話事
上年己經講左

全境封鎖：油尖旺
The Division : YTM

21號咩日子呀?

一封就成為打卡熱點
大把人去

狗共點敢阻人返工

咁我柒我蠢我仆街我智障咁都諗唔起對唔住囉

幾時出水炮車123號噴消毒藥水洗街

太激動
SORRY

尖沙咀其實好大
又多商廈酒店

搞油麻地先機會比較大

補糧了補糧了 唔係一陣沒哂
3姑6婆唔好同我地搶

直去荔枝角啦深水埗都要封區

番唔到工？？？？？？？？

守城

有效：政府封鎖成功 有遠見
無效：市民不合作

係條界外面打卡

理得你地香港人死

真係住油尖旺今日仲唔走咩 旅館 酒店 乜乜柒柒而家平到咁

旺角獨立

生化危機

封啦 成班播毒

Wow
唔洗返工

係唔係封果幾條街only? 有無多d料

橙帶

依家先封？ 有咩用

旺角東去唔到紅磡呀
點撚樣唔比去旺東
屌你老味圖都唔識睇？

班為我獨醒撚曲線配合政府, 周圍打稻草人自high, 我係政府真係笑撚死

醉翁之意不在酒

拉橙帶

你咪一撚樣上連登

如果真 過百萬租一個月嗰啲商戶點算 政府帶頭攬炒？

跟手封全香港 搜人屋 搵咩嘢？ 這些事 嘿 你們懂的

你好撚醒真心

又話病毒經D舊樓屎渠室內傳播，咁禁足留家咪仲易中招，狗官思維真係奇凸

咁就要連sdu狙擊手都出埋

封啦唔洗番工爽呀

屌你老母吖
冇得返工

快啦屌

星期六封
星期一準時解封
返工啦仆街

依加重演梗19年武漢

好撚煩吖
早少少講唔得嘅
係都要咁遲講

情景同當日武漢一樣
你咁講咩人都走晒喇

封撚晒佢

咩係龍蛋

油尖旺點封

出埋軍隊

又黎預告
今日即刻四圍走啦on9
好快會有大爆發

唔係依家
係星期六

條街夜晚晚一定好 多人 係封鎖線外圍路營

Sweet home

黑警又可以播十面埋伏同串班窮人要食生命麵包

新聞唔見有消息？

防暴畜龍，真槍實彈

拉撚晒你地 邊個唔深喉就返館慢慢玩

水炮車戒備

生命麵包

放風

然後可以叫海底撈係外圍食

有畫面

利申：尖東返工
食住花生睇好戲

點封法 範圍有幾大

撚到個畫面笑到我仆街

政府：返工唔會中招

沒有什麼荒謬事 特衰政府是做不出的

消禁啦仆街！岀埋軍隊

真。守城

好似當年理大咁

直接搶DNA

痴撚咗線

扮都費事

小你老母

TG

咁你搭車返工有冇戴呀？入食肆買外賣有冇戴呀？

明明港共政府就係用「小區管理」去打壓香港人

連登仔就要急於幫佢正名為「社區管理」

好囉 全世界報紙丶網絡都話港共政府係@社區管理」「抗疫」

咁大家就唔會覺得有問題Good

訓撚醒未呀? 睇新聞啦7頭

封唒但可以照入境嗎?

回港易 支那人照入

而家酒店月租8000蚊
買件衫就住得滴水不漏不過個袋係穿既

瞓公司囉，要返工呀

唔洗返工呀屌你老母？

小你老母小區

跟住港共就順理成章封香港
唔俾香港人出境
但繼續比支那人入境
永續武肺go go go

重演1118

宜家放曬風出來，啲人仲即刻唔執野走咩

訓咗無跟
幾時真封？

...

封香港人流核心地區

住客即刻搬出去四散，跟住爆得仲勁

住嗰頭是咪唔洗返工

無線都好似有講

禁足呀嘛搞咁撚多野

如果公司在尖咀，係唔係唔洗返工？

放心啦我幫你照顧佢

油尖旺Evil
有生之年可以親歷電影情節！
今次可以Leo上身食ada

參考前兩日washington dc

好似當初封武漢
d人跑去上海咁

咁奧運 圓方係唔係可以豁免 咁我多謝定先

捉黑工

點封油尖旺

旺角黑夜

油尖旺藍屍商戶

好似閪鐵隻賤狗乸咁手拖手圍撚住

買定個營封到自己個區就去荒山野嶺住番排

封我地唔到嘅，最多唔番屋企

今晚我就走去酒店！

想捉我冇咁易。

當佐敦之虎流架？十二點後黑警都封唔到

封

動物大遷徒黎喇

坦克進場

我屌我佐敦呀，八文個邊

人哋最多封住宅區，香港政府就走去封市中心

又話旺角免疫？！

疫區

首次封區? 唔知會點, 希望望到時有片睇下係咪真係冇哂人, 變咗死城咁

俾返工 唔俾放工姐

冇戴然後？ 戴咗成年有咩用？

喺嗰度住嘅人點? 唔出得門? 出咗唔返得去?

搬去赤徑住下先

唔會返唔到 佢係逼你地全部人要檢測
佢會話你有自由唔做檢測 但就出唔到門口咁囉
你返唔到工係因為你唔做檢測 而唔係佢禁你足

星期六晚22:00 後，陀地vs南亞裔
陀地 主場 1賠2.8
車亞 客勝 1賠1.6

油麻they 班門生同啲生意點呀？點解唔顧住黑社會啲生意，到時全香港無生果食。

到時留喺嗰區已經當犯法, 見一個拉一個, 咁自然冇哂人

你係咪弱智

封左建興點算呀

手足可以開花游擊戰

到時記住揾航拍機影下

痴撚線
快啲搵酒店

呼籲僱主體諒，與員工適當協調

老闆們：全撚部同我放NO PAY LEAVE

黎生:我想返工圖召喚

理論上今日要走！

起歌........未曾後悔，是甘心決定，莫問那可注定

放撚曬風，本身可能都淨係區內感染，而家準備百花齊放

柏林圍城

走呀!!!

好睇

幾時宣布戒嚴

跟劇本走

真人版密室逃脫

政府成日扮到好緊張疫情
但勁多漏洞 根本係無掩雞籠
上次強制驗樓 第2朝可以完全解封 再隔1日又再封
乜病都走哂啦 ON9

封得油尖旺
好快會到其他區

根本吹水新聞，依家下晝四點都未公布一定唔會聽日就行，

下半年幾時有人驚

100case嚴重條撚咩

總之咩都奶係恐懼撚

咁之前巴士獵巫係做乜鳩? 你18區FB GROUP都耐唔耐就有人影相做口罩獵巫

封完就自動免疫政府痴撚線~

點樣依家下晝四點法，清係未來人？

封幾日有撚用咩

我支持封全個香港一個月

各大路口，立水馬加持槍警甴戒備

聽日突擊測驗

每日150隻就唔嚴重

PoPo : 人我放，但行唔行到出去，就睇你本事！

咁多負評
係咪連登仔睇唔明而家港共玩邊套
港共就係玩「小區監控式管理」
成堆人仲要同佢正名美化做社區防疫

港共真係多謝連登仔協助除污名化

［地區封閉營］18區即刻研究逃生路線？同我搵

星期六返果D 可以豁免

港版

點解叫龍蛋
感覺美化咗
明明係cs神經毒素

其實油尖旺區已經fake撚左 根本係講緊 油麻地佐敦之間 廟街個邊個一小區呀？
旺同尖都封咩唔通

支那腥港人會接受嘅！

sls 依次真係有心事了

直情唔撚好返去啦，去金鐘露營都好過返去啦

屌快啦

我想問班黑奴搬得去邊度

唔樣賤賤既西裝友都要走

香港都可以分區 lock down 係邊個天才諗出來

一日得幾十單都要封

我已經book左酒店明天住，住2晚

又要防疫，又要顧住經濟

驚一次嚇撚走哂D人

垃圾政府+智障狗官

油麻地，佐敦班南亞人，
佢哋一家大細已經一早落晒去深水埗，土瓜灣⋯啲同鄕兄弟度住啦

屌你老母，我返公司訓

仲衰過佔中！

就係睇得明先唔可以自己都用小區呢個字

所以姐係點 利申 油尖旺

戒嚴

香港戒嚴左成年啦 今次係禁足

公民染疫

無畏無懼

封未

你屋企樓下
認真佢哋平時都生活到露宿者咁
做幾日露宿者點會唔得